講個秘密你地聽，好驚講完俾人ban ac，快cap圖

連尼住同連登老細係同一個人，當年唔係送個coding佢，係扮受迫害換個身分

我知講左無得返轉頭

再見了各位

哈林同庾澄慶其實係兩個人黎

快啦

咁快改名自己覆自己

樓主

驚驚

你想講hkg+呀